【仲唔識死】強國一家大細白虎區落車 京警：老虎唔係食齋

[img]
[/img]
過去中國多次發生遊客進入動物園老虎區域時，慘遭咬死事件。《環球時報》於微博發報道，今日北京野生動物園自駕區內，有一家人多次在包括白虎區的範圍內下車，工作人員已勸阻兩次。北京警方批評遊客罔顧性命的行為，直指老虎不是吃素的。
有知情人爆料，指事發於今早11時左右，有遊客駕駛一輛豐田越野車進入自駕區。遊客在第一個水禽區下車，被職員勸阻。後來遊客進入白虎區後又再次下車，工作人員亦即上勸。園方表示，正在了解此事，但強調自駕區是禁止下車，但允許開窗的。
今天下午，北京野生動物園流出一份《關於遊客下車情況說明》，內容指今日上午10時20分左右，一家人於白虎觀賞區下車觀賞，現場職員即上前勸阻，遊客未有聽從勸阻，該區域當值經理約2分鐘後到達再次作出勸阻，遊客始願意上車繼續遊覽。事件未有發生涉及遊客的安全事故。
今年1月29日，一名男子走入浙江寧波雅戈爾動物園虎園，後來被老虎襲擊咬死。事後有指男子因要逃票而爬入園。
另外，上年7月北京延慶八達嶺野生動物園亦有發生老虎襲擊遊客事件。有自駕遊女遊客在猛獸區下車後，被老虎襲擊，她的媽媽追出去營救時，又被另一隻老虎襲擊，結果造成1死1傷。
遊客無故在虎區下車，即時引來網民狠斥，有人直指在虎區下車有如自殺，有人亦指如被老虎襲擊，實是「自作孽不可活」。
網民噏啲乜：
今天鐮鼬動了幾下：有的人想死攔都攔不住
推特治國第一人：老虎：先別叫外賣…
過往雲煙ff：自殺式碰瓷，下血本啊！
各有各的走法：全家桶外賣套餐，送貨上門
愛秀灬煥灬在元：家裏缺錢出來碰瓷，可是老虎已經看穿了一切，就是不搭理你們。
帥學不帥Mac：自作孽不可活啊
鄭春悅：想全家上頭條呢

中國人真係天生唔會守規舉

例如
搭飛機 自己打開緊急逃生門
去博物館睇展覽, 成日用手去搞D 展品
去古蹟玩, 故意刻上「到此一遊」
預約左餐廳, 但遲到or臨時甩底

隨地掉垃圾, 唔排隊 更加係閒事

文明, 在我們祖國是行不通的

支那婆騎老虎.jpg

🐯：WFC